今日著左nmd番工，班o靚仔係咁問我邊度買

我唔肯講 喂 死o靚仔 nmd係炫富象徵 你又有 我又有 咁邊個知我係有錢仔呀

睇呢啲post睇到好撚煩

利申：窮撚冇nmd

廢

廢到喊 仲好意思出post 刪左個lihkg佢啦

沒nmd上潮流台

嗯嗯

Nmd我屋企當拖鞋著，著出街會比人笑